Q: Roses are red, violets are blue,\nyou should be scared of me, if you won't be\ncareful ,I will eat you.\n Who am I?
A: spring
B: key
C: enemy
D: torch
ANS: c			

Q: I can travel the world, cross all around the globe,\nwhile staying in one corner.\nWhat am I?
A: a witch
B: a stamp			
C: a hole
D: none of the above
ANS: b
		
Q: I am always hungry, i must always be fed.\nthe finger i touch will soon turn red.\nWhat am I?
A: an angry baby
B: a fire
C: nail polish
D: none of the above		
ANS: b

Q: I have cities, but no houses.\nI have mountains, but no trees.\nI have water, but no fish.\nWhat am I?
A: a map
B: a painting
C: a desert
D: none of the above
ANS: a
			
Q: I speak without a mouth and hear without ears.\nI have nobody, but I come alive with wind.\nWhat am I?
A: an echo
B: a ghost
C: a shadow
D: none of the above
ANS: a

Q: The more of me you take, the more you leave behind.\nwhat am i?
A: memories
B: time
C: footsteps
D: none of the above
ANS: c

Q: I can run, but u have no legs.\n I have a mouth, but never speak.\n I have a head, but never weep.\nWhat am I?
A: memories
B: time
C: footsteps
D: none of the above
ANS: c

Q: What has keys but can't open locks?
A: a piano
B: a map
C: a lockpick
D: none of the above
ANS: a

Q: What can fill a room but takes up no space?
A: sound
B: air
C: light
D: none of the above
ANS: c

Q: What has to be broken before you can use it?
A: a secret
B: an egg
C: a code
D: none of the above
ANS: b

Q: What goes up but never comes down?
A: smoke
B: a vibe
C: your age
D: none of the above
ANS: c

Q: What you can catch, but never throw?
A: a question
B: big mac
C: a cold
D: none of the above
ANS: c

Q: What has one eye, but can't see?
A: a needle
B: a storm
C: a potato
D: none of the above
ANS: a

Q: What has many teeth, but can't bite?
A: a saw
B: a comb
C: a zipper
D: none of the above
ANS: b

Q: What do you call a fake noodle?
A: rigattoni
B: an impasta
C: a noodless
D: none of the above
ANS: b